"Wat zou je liever doen heb gelopen?
Ik loop nooit ergens naartoe, als ik het kan helpen. '
"Ben je kreupel?
Is er iets met je aan de hand? '
gevraagd Esmeralda.
"Neen," zei Lady Wyndover vaag.
De brougham stopte bij wat leek op een privéhuis, en ze kwamen binnen en werden naar een kamer op de begane grond gebracht.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
zou hebben uitgezien als een gewone zitkamer, maar voor twee of drie jurken en kostuums die op de stoelen en sofa's lagen.
Madame Cerise kwam binnen.
Het is nauwelijks nodig om te zeggen dat zij dat was een Engelse vrouw - of liever, een Ierse vrouw.
Ze was kort en dik, met een rond, goedaardig gezicht, en zij en Lady Wyndover begroetten elkaar bijna alsof ze vrienden waren.
Ze keek Esmeralda aandachtig en met bewondering aan, en toen Lady Wyndover de naam van Esmeralda noemde, Madame Cerise de belangstelling groeide behoorlijk, want het verhaal van Esmeralda's fortuin had stapte al in de kranten van het genootschap.
Lady Wyndover overlegde enige tijd met Madame Cerise, in fluistert, waarbij mevrouw naar Esmeralda kijkt en knikt intelligent.
"Ze is geweldig!
Ze is prachtig! "
riep ze in stil staccato.
"Ze zal jouw ladyship-tegoed doen.
Ah wat een sensatie zij zal creëren!
Laat het maar aan mij over! "
